有冇人輪緊公屋？

幫家人攪緊，過程順利，但唔知幾時有。

收入限制1人 正常份工都超過

單身老人上公屋。幫手攪果主任話3年到。但網上睇話6-7年，

做現金出糧果d